好想自殺，我仲可以做D咩繼續生存⋯⋯

自殺方法諗好曬
爭在未做
真係好辛苦，好唔想做人
有冇人可以幫下我

朝早請假出去跑下步

原因呢?
利申曾經打算過,及時俾人開解左,依家又開始有念頭

停一停 諗一諗
諗過先做 好重要！
不要放棄！

我有個同思古井兄類似既過去

開解你但根本問題冇解決過都係冇分別
不如講下係咩事先 死永遠都唔係可以行既一步

因為啲咩所以有呢個諗法？
呢到有成班連登巴絲陪你架

睇完 最簡單而對你又係最可怕既做法
搵你一班對得過既人 同你去搵番個女人 如果唔係佢只會係你一世既陰影 就算你唔死都一樣會困擾你一生

你好勇敢
自己咁驚都願意講出黎

香港大,北歐讀U,依家係鬼國要留多個幾月
去到邊都睇唔到有將來,發現越嚟越多理想變成夢想再變曬妄想,灰到仆街
依家真真正正得返自己一個,冇人可以傾訴又催眠唔到自己

玩盡世界上所有野先死都唔遲

唔啱我玩，sor

人在異鄉好多時都真係會覺得好孤獨 冇個熟悉既人喺身邊好易會好sad 雖然我唔知你而家情況點 但夢想真係唔好咁輕易放棄呀 係難就難啲 但個夢想都等緊你去搵到佢架

刷個靚首抽

日日都咁撚多自殺post

最好我死埋咪，少D自殺post lor

香港人除左誠哥個仔之外應該所有人都諗過自殺

要返工。不了

睇番樓主之前個個PO，都FEEL到你長時間處於大壓力環境下令你好想放棄自己，但係你都唔好放棄啊，雖然你好怕講出嚟唔知會發生啲咩事，怕咁講哂出嚟對你已經好大嘅挑戰，所以千萬唔好睇小自己啊。
有時一個人面對都唔容易嫁，不如你搵我，我同你傾下啊巴/絲打。
Tg: nitecatbbg